「黃就是黃」，就是指大家有共通的理念，沒有深淺

「黃就是黃」，就是指大家有共通的理念

以2019年講，就係起初大家追求的「五大訴求」；
以2014年講，就係追求真普選的人。

純粹出於是否認同某一理念，
根本不用分深淺。

假如陷入分深淺，
時刻與人比較付出多少，
必然會有差距。

就會劃線互相比較，
兼夾部分香港人驚free rider，
只想自己free嘅文化，
結果每日指責比高低，
無益於抗爭，
反而成為很好攻擊、分化的機會。

所以，不要再鬥黃好嗎？
這只是沒完沒了的惡性循環。

自推1/10

不再鬥黃好嗎

2/10

3/10自推

推

推 黃就係黃 冇必要批鬥

唔好鬥黃 亦都唔好咁易俾人帶到風向
攞返個腦出黎

4/10自推

連仔唔ban 5毛情況唔會改善

5/10

同路人

6/10

最後幾推

7/10

就完了

只要有心，人人都係黃

8/10

9/10

10/10 完了

望見到post嘅人

互相記住

不再鬥黃

從不分化

大家回想返雨革後期和勇分化
同之後既失落五年

從歴史中學習

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

當黃圈愈來愈大，

好容易自我分化

連登仔醒目嘅

相估大家都清楚

推
手足喺要來信
唔係要來鬥

夠了！唔好鬥黃喇！

見到程班長都被鬥

希望大家保持清醒

推推推

pish

與其鬥黃

不如去鬥藍

鬥藍

應承我， 唔好當手足係condom

叫人唔好批鬥
喺YouTube 就畀人屈KOL100

根本去鬥藍先刺激

Pish

保持清醒

做好自己就好好了

唔好行日本後路

大家都是手足

不用分那麼清

咁佢都可以支持五大訴求嘛

push

畀同一班人趁無其他人就屈左幾次
唯有當分化撚處理

無上限劃線

結果只會無人係黃

噉有啲人覺得其他人從來都唔係同路人

係屋企無野做

不如去鬥藍

鬥乜鬼黃

的確係（先人之類），除非佢地擺明拜偶像

推 不分深淺

Push

每個人都可以做多d、做少d

可以互相鼓勵補位

但唔應該排除你我

做得多被人欣賞，做得少同樣係有付出

所以一開始係一個好簡單嘅理念

純粹就係五大訴求

門檻應該低，而唔係無上限鬥高

我覺得tvb戰線手足好慘，感覺俾人離棄咗

大家盡做各條戰線

明明對外戰線咁多

做極都做唔完

點解偏偏向內鬥？

PUSH
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

AGREE

大家加油

幫推

都是黃

不要互相批鬥

正想講
連仔係咪技術問題做唔到啊

推唔起

2019年就係咁，但2020年後變哂
去返以前嘅批鬥風氣

不鬥黃

咁簡單嘅道理，香港人一定要識。
有經驗嘅人一定會知道，每一次前進同後退，
都係因為同一個場上有唔同人互相合作同配合，
你進到某個位，後面會有人補給同施法，
你退到某個位，岩岩退守嘅位置又會有人協防。

敢衝敢打，呢種勇氣固然值得尊重，
但戰場上唔係只有一種角色，
有damage dealer都會有support有jungle哨兵，
無話邊個比邊個更重要更有用，
更何況好多人係雙修甚至三修角色。
唔好因為自己做左乜乜乜，
就屌鳩唔做個啲人點點點。
經歷過雨運你就知道，人從來係唔會屌得郁。
同樣道理，鬥黃根本無用，做到幾多就做，
機會黎到就盡力把握先係重點。
希望大家繼續堅持，好好訓練自己，韜光養晦。